[求意見-9月東京]做孝子帶母親6日遊

9月中準備同家母去東京玩6日，EXPEDIA 揀左住池袋對上板橋果邊。
初步PLAN左個行程，求評，求好西介紹

Day 1 1700 到成田 --> 酒店CHECKIN --> 東京巨蛋食晚飯 --> 酒店
Day 2 築地 --> 東京鐵塔 --> 台場
Day 3 鐮倉 --> 江之島 --> 新宿晚餐
Day 4 築地 --> 淺草雷門 --> 新者御宛 --> 明治神宮 --> 涉谷/六本木 晚餐
Day 5 橫濱 --> 遊船河 --> 山下公園/山手異人館 --> 中華街 --> 紅磚倉庫 --> 合味道博物館 --> 港未來21
Day 6 秋葉原電器街 --> 上野阿美橫町 --> 上野動物園(有時間先去) --> 1600 京成上野去機場。

家母幾大？
自己揸車？
行程對老人家會唔會太chur

50到尾60啦，邊D會太CHUR??

第一次同家母外遊，求建議

如果佢唔好腳力或者易攰
一日去2個地方就算
之後plan 定每日後備景點
唔好咁大貪一日去咁多

留意如果唔行得要預鬆啲時間
去鐮倉睇大佛要睇清楚交通 (除非楂車)
上次帶我阿媽去(70+) 佢竟然最鐘意行超級市場
所以可以安排下早啲食完晚飯行下超市買下特價生果
仲有老人家可能想下午抖抖(上次我老豆鐘意返酒店訓個晏覺再晚飯) 所以酒店位置返METRO都好重要

特登揀左間係正JR站隔離，應該幾方便。

而家係煩惱食果方面。後生既就話隨便一餐無所謂。帶屋企人去就費時到時先搵。

所以想上黎問下大家有咩好西推介

酒店應該係捒常搭既路線附近, 如果係東京成日搭METRO 多過JR, 咁可能要諗諗住METRO附近啲JR 附近好啲 (純個人意見)

你酒店包唔包早餐? 如果唔包既早餐可以食平民早餐(松屋走唔甩, 雖然我兩老覺得麻麻, 但佢地知道咁平就有飯有餸都好滿意), 或者係車站啲早餐屋食, 都唔係太貴

但係你媽咪鐘唔鐘意食魚生? 如果麻麻築地未必好岩佢當早餐食

反而可以搵下啲中價懷石料理食下, 或者食火鍋都岩

特色野可以試, 但一定要隨身袋定多幾間正路既餐廳, 仲要係附近既, 因為我試過佢唔岩, 要即刻轉場 到時就要執生喇

佢就係好鐘意食魚生果D，見話築地搬就想趁機會去一轉。
所以突登去兩日

Day 4 築地 --> 淺草雷門 --> 新者御宛 --> 明治神宮 --> 涉谷/六本木 晚餐

Day 4 會唔會太趕？

原本係直去淺草，但家母想去兩日築地先硬加。
最後應該睇行完新宿御宛咩時間，再決定行唔行明治神宮，定直去六本木食飯